警嫂崩潰了

公務員secret

9/23 家庭聚會，當然老公你又如常無參加，咁樣都好，唔洗見到面成家人又因為你黎鬧交
兩個侄仔無黎到，係啊，其中一個係我地結婚果時做花仔果個啊，佢地無黎到，但我地都係開足兩圍，你知唔知人地阿媽拎左兩部pad黎放左哥哥細佬張相係個位度，一個個頭縫左兩條，一個隻腳同埋幾隻手指斷左！！！
佢地兩個個位就擺正係我對面！你知唔知人地阿媽問我點解我老公要咁樣對佢地，佢地做錯左d咩！？你知唔知幾家人望住我果時我除左喊住道歉我咩都做唔到啊！點解你做既野要我黎承受啊？點解你要做埋d咁既野！？我可以陪你捱，當初你搵唔到工考警察果時我番工用埋積蓄幫你比埋租果時我有無一句半句怨言！？點解你要咁樣對我？點解要我承受你既罪孽啊！？
你知唔知果晚我一啖飯都食唔落，喊住番到屋企，我差d做左下一個被自殺既人！係被你所做既孽所殺！！！
你壓力大我知！但番到黎屋企你知唔知你既身份係咩？我係你老婆啊 果個係你個仔啊！唔係示威者 更加唔係你既敵人啊！！唔好番到黎當左係出面咁樣對屋企人呼呼喝喝唔岩聽就打得唔得啊！！
你地手足成日話辛苦！你地又有無諗過屋企人呢？有無諗過以後點樣面對點樣教你既仔女！？
我寧願你唔做警察，我地好似以前咁，如果你搵唔到工我寧願番多份黎支持你，唔住宿舍我地可以好似以前咁住細屋都好開心架，我地番番以前咁好無啊啊😭😭😭😭

你放心，我唔係其他阿嫂 雖然我都好辛苦好攰 但我唔會對唔住你 老公 我愛你，我只係想番番以前咁 但係再咁樣落去我唔知仲捱唔捱到，仔仔都話daddy變到好得人驚啊你知唔知啊！如果老公你見到呢篇 你知道我係講緊你，你又願意改既話，我同仔仔同埋成家人都會撐你！如果唔係我可能會帶仔仔走 為左仔仔好你唔好怪我唔好怪我，老公 我愛你
提交時間：2019/10/3 下午7:53

我不厭奇煩每個post講一次
逢係今日搞聽日進行既活動一次會少人響應(但夜晚既可能會多返人, 好似琴晚咁)因為夜晚大家多連仔收工所以號召到
但帶口罩真係連我老豆老母係深黃都唔知
因為真係好多人未接收到個資訊 而唔係d人唔響應
所以搞活動 真係要預起碼2日
等多人知先進行

講完

搵其他兄弟安慰吓就會舒服好多嫁啦

壓力大咪唔好做。佢有得選擇

推

即係其他阿嫂

根本d狗當老婆係玩物 仔女係下屬 老豆老母當空氣 得班所謂手足係兄弟 都好既 比d人睇清楚呢班係咩object

不要叫警嫂
試著說狗乸

又想洗白？ 屌你老母

媽媽group搵唔到人傾計
好快就搵返狗乸圍爐架啦
一係就離婚 一係繼續受千夫所指

嫁俾警察既後果？

收皮啦警犬同警嫂 死全家先

你老公做唔做狗有得揀
你做唔做狗乸都有得揀
除左抵啦我冇野講

不嬲報應唔係報自己身上架啦。

啲文章好高汁

我笑而不語

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

依家辭職太遲
香港人同你既仇不共戴天

咪係law
差佬有得揀唔做差佬
香港人無得揀唔做香港人啊
有得揀個d 都唔洗出來啦

侄仔伯母好波
侄仔早日康復

驚就唔好出街！！！

去到而家仲話出返去搵唔到呢個人工簡直係on9

狗閪都啱？

毅進仔 跟你有段情
我也為你高興
大量綠帽 燦爛像繁星

屌唔撚信，你自己親口同你老公講啦，打上嚟做乜撚？佢鬼會得閒上去碌呢個fb page
又係啲搏同情洗底文

跳啦仆街

嫂你老母

狗乸就狗乸

冇一個係無辜

出過個post啦

重作啦。屌你老母狗乸
應該係寫遺書然後跳樓自殺就岩
想洗白啊。投胎下世先喇

屌你老母死狗乸

做親狗個d ip都係咁上下 呢百年d狗都唔會有好日子過

以為你老公唔做狗會事？香港人最撚記仇！
到你地死個日班黑警都唔會放過你地全家

咪撚辭職呀屌你老母
睇下邊個笑到最後

呼呼喝喝唔岩聽就打

Btw搵唔到工考警察

post你狗公嘅whatsapp group啲黑材料上黎睇下先啦

Real?

快撚d死啦

離婚啦屌，聽到都覺得條狗廢

而家根本唔止係壓力大
班冚家鏟係覆桌心態想打撚死晒香港市民
一出黎屌佢地就打就殺
佢地係有得揀 但佢地揀左啦

打撚到人地兩個仔咁樣
睇撚住自己個仔啊

有飯局 呢一兩個月D做狗既親戚全部冇出現過
老母話打去問佢地去唔去仲比人屌番轉頭

好慘咩 你地都係壓力大
手足斷手斷腳 中槍 坐監
都唔計有咩後遺症
人地仔女就唔係人 你地就係？
你地受小小報應咋 有排你地還

做得警察會無體能做貨倉，做裝修？？

一睇就知飛機文

唔識離婚？

點屌

都話左叫狗乸囉

一定唔可以報係班狗身上

你放心，我唔係其他阿嫂 雖然我都好辛苦好攰 但我唔會對唔住你

到而家辭職都會叫你死全家

其實嫁得藍狗都預左架啦

真係我都係今朝先知

去死啦

哦

家陣做狗考體能咁易
隨時考海關都辛苦佢做狗

辭左工先講

你覺得d狗咁冷血會care 個仔咩
Btw 唔少心負皮左

類似係叫佢地去比人屌? 跟住向我老母發火 都痴撚線
我老母都話佢地越黎越痴線

佢post 完會唔會被家暴嫁

玩開極權
返到屋企老婆含淺小小就打

唔離婚就連妳都人民公敵 等麻包袋啦

嚟啦 仔仔，改口叫連登哥哥做爸爸啦

一樣要清算

關我撚事，黑警最好死全家

True

4個月前應該唔係咁諗 但而家一係離婚 一係篤灰 自己揀

打幾篇飛機文就想洗白呀?發夢啦你
有時間,幫多幾個白衫打飛機搏改嫁好過啦
橫掂都係俾人講,白衫人工多幾皮呀

啲雜種狗交配關我撚事咩

咁講法，有啲女人為左老公個幾皮野嫁個惡魔，真係幾下賤

洗曬腦
手足是一切
不過有事第一個篤自己也是手足

做人做狗乸 自己揀

俾狗屌英文點講
doggy object？

嫁得俾啲狗就預咗呢一日啦
唔係咩叫好仔唔當差

早啲離婚啦

正正發生我想見到嘅嘢
要班黑警習慣暴力, 習慣權威, 然後將暴力, 專制帶返屋企, 等佢地家人承受

辭左職就算?
你就想呀

姪仔斷手腳仲會去？呢點吹大左

咪L再叫警嫂，只係狗乸

唔原諒但轉載
藍柒好撚蠢會信
精神攻擊

好慘。。。 等連登巴打輪流安尉下你喇

依家活動太即時性，無人跟倒🙇🏻‍♂️

就算佢辭職 你都唔使諗住面對到班親戚
呢件事係會屌一世

其他阿嫂

放心, 佢唔會變返以前咁,
佢地而家戀權好戰,
彩你都有味
有錢, 有權力, 有人攬

【抵制藍店】原來排隊可以咁方便

咁撚仆街嘅居然做篤灰閪

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

叫警妓
狗乸=女警

GOOD

屌你老母，仲警乜撚野嫂啦

狗乸啊，仆街

(假設篇野係真)
如果遲啲離左婚 已經唔係狗乸狗仔 都可以放過
離得落都叫良心發現 隻狗就點都冇得放

咩dom又叫狗乸
警嫂又叫狗乸 為免混亂分清楚好啲
你試吓去警嫂王國叫人警嫂
佢哋會癲過你叫佢做狗乸

This won’t work, bitch
黑狗做嘅嘢一定全家要受，辭職就當冇嘢？No way

離婚咯 件狗公可能有叫雞個老婆都唔知

兇猛親戚

點解唔自殺

仲有大波差婆

doggy style

沒有一個是無辜的

五日或者四日先得㗎

要全香港既魔警都妻離子散！比佢地知道自己做狗做到幾咁神憎鬼厭

搞左3個幾月宜家先識醒?

假膠

呢個活動宣傳好集中係連登 同好即時
未必咁多人有跟住連登同TG
宣傳時fb ig嗰啲都要多啲

次次見依啲洗底文真係睇完就算
做人幾時都有選擇，但良知都要埋沒的話咁我真係恭喜你
你地班黑警只係報應未到，遲早一定會全撚部被清算，無一倖免
條路自己揀，仆街唔好喊

狗：臭閪 再嘈下一個被自殺就係你
俗語都有話 升官發財死老婆

好矛盾，唔知係object定係dog

612狂放TG後唔辭職
721元朗恐襲後唔辭職
831太子打死人後唔辭職
101開完實彈先想洗白？

黑警呢世都唔會洗到白架啦，
一日係狗一世都係狗。

"你放心，我唔係其他阿嫂 雖然我都好辛苦好攰 但我唔會對唔住你"

警嫂3P

唔好害人地啲仔女啦

屌你啦 壓力大
人唔笑狗到吠
人地比你老公打撚到入廠 壓力仲大呀

唔原諒，黑警係我地仇人，無一個無辜

你入tg group
大部份公海都會收到宣傳

聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

唔係鼓勵佢自殺，不過如果佢死咗我都幾開心囉

我

你有份食入血饅頭就要受埋一份架啦

雖然可信性成疑, 但係差佬返屋企對屋企人脾氣差就一定, 因為3個月落黎, 精神狀態變到唔正常, 好易出家暴

你有無讀書
罰你睇多次

so true

最尾果段好難頂

仲要覺得好熱血
認為自己係拯救世界嘅英雄
但其實只係一隻失控嘅癲狗

喊撚左，警嫂幾大，我黎安慰下你

黑警返到屋企一定好撚大男人

平時行o必都也文也武!

點解我會覺得成篇野好假。

我食唔落喇

我有位舊朋友都分左居，老婆帶埋對仔女走左

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢又係 講講下講人哋做乜鳩
帶哂頭盔驚人知佢約過咁
我冇興趣知喇 碌翻出去先

支持離婚 起碼做返個人，對得住個仔同全香港人 。唔好再做狗畜既奴隸

引用隔離post

有同事有幾個女同學係警嫂

啲年輕警嫂都睇唔過眼佢地老公做法

個同事同佢地傾下計開解下

食咗其中一個

個差佬戇鳩鳩無發現佢老婆日日換床單

我唔係其他呀嫂 有d咩知既都講下呀
雖然都係要打靶

我都識一個狗知道自己帶左綠帽，但因為唔捨得加上身邊已經冇晒朋友所以繼續落去話就話冇下次，但係呢啲野發生左，就永遠跟住，真係鄧佢可憐

而家開始分化啦 企起度都比手足屌扮型 死返上車 你估下比人屌個個會點諗 心裡面肯定有條刺 篤硬灰 佢地冇number除時係因為唔想比自己友篤咋 返到狗局查一查就知咩名 上報老豆搵仔

洗唔到白架啦
等清算啦

可憐? 抵撚死啦!

唔值得同情
去大灣區啦

可憐係用好人身上

好撚假 唔好洗白

up

成班黑警去大灣區互卜啦

一直都好多人話狗隊係咁多紀律部隊中最多內鬥
冇政治任務就自己打自己人
唔洗腦「大家是手足」隨時cadet仔時已經互打

禍及家人是正確的。

我唔係其他阿嫂

真係精警既啫

依啲點會係叫 「洗白」呀
你係咪唔明咩叫「洗白」呀 ?

正常人睇完篇文 只會覺得「連班狗既屋企人都唔撐濫捕狗」
請問洗左白 ?

做人做狗 自己選擇

滿手鮮血仲點返轉頭呀
投胎啦

仲要睇到謝蛇呢班所謂上司日日4點同email咁撐佢地 原來準備走佬去美國 唔知佢地心情點樣

做咩只係差啲自殺
記得帶埋個仔啊
唔好問市民點解 問下自己老公啦

依d女人 收皮啦
你係有腦既一早唔搵警啦

無宿舍 無錢果時 你咪一樣怨

你咁樣係唔會令到我同情你架

驚就唔好出街

又扮可憐，好撚嘔心啊屌，做狗乸係咁架啦，離婚囉臭閪，講咁撚多

睇完真係笑咗出黎

支持嗰隻狗返到屋企暴躁到當老婆同仔係示威者係敵人 打死佢地

just do it

"如果你搵唔到工我寧願番多份黎支持你"

洗唔洗呀 為左隻狗

嫂佢老母, 有親呀?

不推文

識唔識作㗎，下次作逼真啲啦

你啲親戚對你太仁慈了，賤種。

唔係做飛虎同前線打人個班，個個都甩皮甩骨

Push

黑警同埋佢哋嘅屋企人沒有一隻是無辜的

呢篇野撚狗成份過高，太多抗爭者觀點係入面

喊有撚用咩！派帽啦，咁樣對你對佢心理上會好啲，試下

人地講到明係搵唔到工先做狗
證明佢真係廢撚到唔做狗無野好做

啲狗根本精神崩緊
除左比人洗腦
每個星期出動 都肯定食左藥
正常真係唔會咁hyper
而家成班活死人軍團咁

除左講恭喜 唔知講咩好

真定假

佢地冇諗過屋企人因為佢俾人仇殺

日日俾狗屌 同出去做雞比麻甩佬屌 其實冇乜大分別

琴晚上唔到連登今曰連要戴罩都唔知

家屬講乜都無用，擋粒子彈先講

性工作者會有尊嚴過狗乸

平時咁撚大權要佢做返市民

梗係啦有錢收㗎喎

俾狗屌乜撚嘢都冇 仲要同個賤種交配

So？

老婆3p

冇得番去以前架啦

狗乸

敵人既敵人就係我地朋友
支持警嫂.......個親戚
警嫂你當初就唔應該叫佢當差，你有份做成今日咁架

咪洗白
狗啲屋企人九成九都藍
唔好痴心妄想

見到句「你放心我唔係其他阿嫂」 就笑左出黎

大部份黑警老婆都係仆街,仲有父母都係藍到pk呢d 係少數

以為狗糧咁易食？
咁撚委屈離婚囉

成撚日都覺得啲內容好假

前幾段都幾真 最尾果段好撚假

文宣好材料

想洗白！？
仆街啦
血債血償呀屌你老母

假撚到

好心唔好學啲on9藍絲既行為啦

血債血還 屌你老母！

我會日日詛咒你地所有狗同家屬
6歲下o靚仔先可以幸免

作文

丨

重點唔係要你信呀

六月嗰時有好多肥仔警察

你估條死差骨冇食其他女咩

幾時3P?

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

有好多警嫂都撐老公wor,你地圍爐取暖咪得囉

反正我地係唔會原諒你地全家既

講完

呢啲邊係洗底

下 佢自己要嫁隻狗冇人逼佢

反正我就信了

咁就喊？有排你喊呀狗乸！

曲線招3p

有d 肥撚到鄭則士咁

阿嫂，上次唔係有位兄弟車你返屋企咩?

好L可憐呀我DKLLMCFS

你地連登推完post 就以為文宣左 文宣比自己人睇咩

警嫂極限崩壞

感受到你好大壓力
不過 如果你仲唔走 咁就抵撚你死啦

Woohoo 妻離子散

Woohoo ff 個狗公見到老母同人係床上un 緊都扯扯地

回不到的從前

做人做狗自己揀

唔係好信
大家可能少接觸狗既圈子
佢地住又一幢樓
返學又一間學校
根本d所謂警嫂都係圍爐，自我感覺良好

份狗糧你都有份享受，扮乜撚嘢無辜

咪信，仲有好多人叫另一半出去就打撚死班仆街

狗乸驗下有無病好

真唔真啊 唔好又扮慘

想睇cm

不如問下佢有幾多個老公先啦

需要慰藉嗎？

認真，早啲離婚，一陣你老公做錯乜坐監，仔女點抬起頭

老爆都可能係冇一技之長為餐飯，幫政府坐監連強姦犯都不如

睇個勢，你都有能力搵錢過警察啦

Ok 睇完就算
唔好阻行動post
拉

黃絲警嫂值得尊敬

好高汁又想冼白